皇馬點解唔買孫興敏

有星味又有亞洲市場又夠強，岩撚哂啦
而家轉會費應該要億２咁上下

你隻冚家賤種狗夠唔撚仆街跳樓死 仲日日上網打飛機啦
拉

要買都買迪里/簡尼

泡菜02世界盃黑哨

乜流馬而家有球星咩

係都簽我啦！